<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Budget Bird</string>
    <string name="signUp">"¡Regístrate! "</string>
    <string name="logIn">Iniciar sesión</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="establishing_your_will">Establecer su testamento: primero debe establecer el documento como su último y único testamento, que requiere que titule su testamento como \"Última voluntad y testamento de (su nombre legal completo)\". Debajo de este título, debe revocar todos y cada uno Voluntades y codicilos previos que ejecutaste anteriormente, incluso si nunca has establecido un testamento a sabiendas en el pasado. Incluir dicha declaración evita que cualquier confusión sobre otros documentos que haya establecido, que puede parecer su voluntad, supere sus instrucciones reales.</string>
    <string name="appoint_administrators">"Nombrar administradores: para la mayoría de los testamentos, la siguiente sección es el nombramiento de los administradores de la sucesión. Estas son las personas que designa para asumir la responsabilidad de administrar y administrar su patrimonio. Debe nombrar al menos un albacea para supervisar su patrimonio, presentar su testamento de sucesión y dividir sus activos entre sus beneficiarios de acuerdo con sus instrucciones. Si tiene un patrimonio más complicado, o si desea asignar diferentes tareas a varios administradores, puede nombrar administradores \"específicos de la tarea\" con instrucciones explícitas sobre qué poderes y responsabilidades tendrá cada administrador. Siempre que sea posible, nombre a un administrador alternativo para que sirva en su nombre si su primera opción no está dispuesta o no puede hacerlo. De lo contrario, el tribunal nombrará a alguien para su patrimonio siguiendo las pautas de intestado del estado. "</string>
    <string name="list_assets">"Lista de activos: Su testamento debe contener una lista de sus activos más grandes, como bienes inmuebles, intereses monetarios y activos en efectivo, incluidas las cuentas bancarias. Debe describir cada activo individual lo mejor que pueda, proporcionando direcciones físicas, números de cuenta y contraseñas siempre que sea posible. También debe incluir su propiedad personal si tiene la intención de legarla a un determinado beneficiario. Cualquier cosa que no esté explícitamente definida en su testamento y legada apropiadamente a un beneficiario designado se convertirá en parte de los activos residuales de su patrimonio, que se otorga a un beneficiario específico o se liquida para el uso del patrimonio, según sus instrucciones. "</string>
    <string name="name_beneficiaries">Name Beneficiaries: After describing your assets, the next section of your will should contain a list of your estate’s beneficiaries. These are the individuals or entities who will inherit your estate’s assets after your passing. You can bequeath specific property or cash amounts to each beneficiary however you desire, or assign a portion of your estate by percentage. When you are finished, name a beneficiary to inherit the residual assets; this beneficiary will receive everything that you did not bequeath to a specific beneficiary.</string>
    <string name="define_additional_instructions">"Definir instrucciones adicionales: Además de lo anterior, puede definir cualquier otra instrucción para la administración de su patrimonio según sea necesario. Lo que incluye se relaciona directamente con sus circunstancias personales; por ejemplo, si tiene hijos menores de edad, nombraría a un tutor para que asuma la custodia de sus hijos e instrucciones sobre cómo deben ser criados en su ausencia. Puede definir instrucciones para sus arreglos funerarios, organizar el cuidado de un padre anciano, establecer un fideicomiso para sus familiares sobrevivientes o incluir directivas para casi cualquier propósito legal. "</string>
    <string name="tip1">1. Elija sus tarjetas con cuidado. No todas las tarjetas de crédito son iguales, y debe elegir la tarjeta que mejor se adapte a sus necesidades y hábitos de gasto.</string>
    <string name="tip2">2. Solo cobra lo que puedas pagar. Puede parecer un consejo obvio, pero suficientes personas lo ignoran para que valga la pena subrayarlo.</string>
    <string name="tip4">4. Comprenda lo peligrosa que puede ser una deuda. Si deja que se acumule una deuda, puede cobrar vida propia (especialmente cuando se trata de una deuda con una tasa de interés alta).</string>
    <string name="tip3">3. Pague sus facturas en su totalidad cada mes y a tiempo. Si solo cobra lo que puede pagar, podrá pagar todas las cuentas de su tarjeta de crédito cada mes, y debe hacerlo absolutamente.</string>
    <string name="tip5">5. Cuidado con las tarifas. Los emisores de tarjetas de crédito ganan un montón de dinero de las tarifas.</string>
    <string name="change_value_hint">Retirar / Depositar una Cantidad direcciones a la SDFLC!</string>
    <string name="sdflc">Encontrar direcciones a la SDFLC!</string>
    <string name="new_day">"Nuevo día "</string>
    <string name="add">Añadir</string>
    <string name="todays_total">"Total de hoy! "</string>
    <string name="select">Seleccione la sección que se aplica</string>
    <string name="today">Hoy</string>
    <string name="add_a_purchase">Introduzca un valor de compra:</string>
    <string name="income_description">Esta es una descripción de un elemento de ingresos</string>
    <string name="income_details">Detalles de ingresos</string>
    <string name="expense_desc">Una descripción de un artículo de gastos</string>
    <string name="expense_details">"Detalles de gastos "</string>
    <string name="student_fund">Fondo estudiantil</string>
    <string name="expense_description">Descripción del gasto</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="action_settings">Ajustes</string>
    <string name="nav_header_desc">Encabezado de navegación</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="title_activity_monthy_overview2">MonthyOverview2</string>
    <string name="signMeUp">"¡Inscríbeme! "</string>
    <string name="trends">Tus tendencias</string>
    <string name="emergency_fund">Fondo de emergencia</string>
    <string name="your_monthly_budget">Su presupuesto mensual</string>
    <string name="zero">$00.00</string>
    <string name="trends_text_1">Viendo tendencias para:</string>
    <string name="your_trends">Tus tendencias</string>
    <string name="income_name">Nombre de ingreso</string>
    <string name="add_income">Agregue un ingreso mensual:</string>
    <string name="add_an_income">Agregue un ingreso mensual:</string>
    <string name="incomes">Los ingresos</string>
    <string name="brief_description">Breve descripción</string>
    <string name="expense_name">Nombre del gasto</string>
    <string name="add_an_expense">Añadir un gasto mensual:</string>
    <string name="budget">Presupuesto</string>
    <string name="back">Regresa</string>
    <string name="with_dep_hint">Depósito / Retirar cantidad</string>
    <string name="withdraw">Retirar</string>
    <string name="deposit">Depositar</string>
    <string name="removeExpense">Eliminar gastos</string>
    <string name="addExpense">Añadir gastos</string>
    <string name="expenseTitleTextview">Gastos</string>
    <string name="removeIncome">Añadir ingresos</string>
    <string name="addIncome">" Añadir ingresos"</string>
    <string name="moneyHint">$00.00</string>
    <string name="incomeValue">$X,XXX.XX / Month</string>
    <string name="income">"Mis ingresos "</string>
    <string name="tip6">6. No solo hagas pagos mínimos Si terminas con una deuda de tarjeta de crédito significativa en algún momento de tu vida, pagalo lo más rápido posible.</string>
    <string name="tip8">8. No tengas miedo de pedir descansos. Los contratos de tarjetas de crédito están llenos de términos y condiciones y letra pequeña, pero no asuma que están todos en piedra.</string>
    <string name="tip9">9. Esté atento a los cambios Finalmente, recuerde que las regulaciones sobre las tarjetas de crédito pueden cambiar con el tiempo.</string>
    <string name="tip7">7. Revise sus declaraciones para problemas Tómese un minuto para revisar todos los cargos. ¿Son todos tuyos? Si un ladrón de identidad ha estado usando su tarjeta de crédito (o solo la información de la tarjeta) para comprar cosas, avise a la compañía.</string>
    <string name="protip1">1. Mantenga su utilización de crédito baja No maximices tu línea de crédito.</string>
    <string name="protip3">3. Pague su tarjeta cada mes para maximizar el valor de las recompensas Si obtiene una tarjeta de recompensas, pero tiene un saldo, el interés que pague cancelará las recompensas que gane.</string>
    <string name="protip4">4. Pague primero las tarjetas de crédito de alto interés Acumular deudas de tarjetas de crédito con altas tasas de interés es una deuda incobrable que debe pagarse rápidamente.</string>
    <string name="protip2">2. Use una tarjeta de crédito asegurada para construir su crédito Usar una tarjeta de crédito es un método efectivo para construir su crédito. Si aún no tiene crédito, a menudo es difícil obtener un préstamo.</string>
    <string name="protip5">5. Manténgase alejado de los anticipos en efectivo Las tarjetas de crédito no deben tratarse como una cuenta bancaria de la que puede obtener efectivo cuando lo necesite.</string>
    <string name="protip6">6. Use una aplicación de finanzas personales para controlar su uso de crédito Para ayudar a monitorear y controlar el uso de su tarjeta de crédito, use una aplicación de finanzas personales en su teléfono celular que haga un seguimiento, en tiempo real, de sus compras por categoría.</string>
    <string name="protip7">7. Utilice los informes en línea de su tarjeta de crédito para controlar los hábitos de gasto Es fundamental hacer un seguimiento de sus hábitos de gasto, controlar sus gastos y evitar endeudarse.</string>
    <string name="protip8">8. No comparta las cuentas de tarjetas de crédito con su cónyuge Generalmente hay un beneficio mínimo de tener múltiples titulares de tarjetas en una cuenta. Una pareja puede tener problemas de gasto, obtener aumentos de límites o incurrir en deudas, y el otro socio también será responsable de esto.</string>
    <string name="protip9">9. Ten cuidado con las ofertas promocionales Si bien algunas de estas ofertas promocionales pueden ser beneficiosas para los usuarios, aún debe tener cuidado y asegurarse de que entiende los términos a fondo.</string>
    <string name="housetip1">1. Ser propietario de una casa es costoso, mucho más costoso que alquilar. Asi que, Antes de siquiera pensar en comprar su primera casa, asegúrese de estar libre de deudas y tenga un fondo de emergencia de tres a seis meses de gastos.</string>
    <string name="housetip2">2. Antes de que te apegues emocionalmente a una hermosa casa, revisa tu Presupuesto mensual para determinar la cantidad de casa que puede pagar. Por lo tanto, asegúrese de que los costos mensuales de su vivienda no superen el 25% de su pago mensual para llevar a casa.</string>
    <string name="housetip3">3. Ahorre para un pago inicial del 20% o más. Entonces no tendrás que pagar por el seguro hipotecario privado (PMI), que protege a la compañía hipotecaria en caso de que no pueda hacer sus pagos y terminar en una ejecución hipotecaria.</string>
    <string name="housetip4">4. Junto con su pago inicial, también deberá pagar los costos de cierre. En promedio, los costos de cierre son aproximadamente del 3 al 4% del precio de compra de su casa. Su prestamista le dará un número específico.</string>
    <string name="housetip5">5. Obtenga una precalificación para un préstamo y tómese el tiempo adicional para obtener una carta de preaprobación antes de comenzar su búsqueda de vivienda.</string>
    <string name="housetip6">6. Encuentre casas que le gusten en línea y envíelas a su agente de bienes raíces para que tengan una buena idea de lo que está buscando.</string>
    <string name="housetip7">7. El 78% de los compradores de casas creen que la calidad del vecindario es más importante que el tamaño de una casa. Y el 57% de los compradores optarían por un viaje más corto en un patio más grande.</string>
    <string name="housetips8">8. Asistir a unas pocas casas abiertas. Mirar casas que están a la venta, incluso si no son un ajuste perfecto Para ti, es una excelente manera de aprender más sobre el área.</string>
    <string name="housetip9">9. Si es la primera vez que compra una casa, puede ser difícil saber cuánto debe ofrecer. Eso es cuando puede confiar en la experiencia de su agente de bienes raíces. Pídale a su agente que lo ayude a asegurarse de que su oferta sea competitiva.</string>
    <string name="cartip1">1. Es un error llegar a un lote de autos sin haber investigado primero el auto que desea comprar. Puede averiguar casi todo lo que quiera saber sobre un automóvil en línea.</string>
    <string name="cartip2">2. Mire las opciones de prefinanciación. Su banco o cooperativa de crédito es uno de los mejores lugares para comenzar a investigar las tasas de préstamos para automóviles. y puede obtener descuentos de relaciones que no encontrará en ningún otro lugar.</string>
    <string name="cartip3">3. A menos que haya una situación de emergencia, compare antes de comprar un automóvil. Siempre me aseguro de salir de al menos un concesionario.</string>
    <string name="cartip4">4. Haga todo lo que pueda hacer para negociar el préstamo del automóvil y bajar el precio de compra. Comience con un número ridículo, y trabaje hacia atrás.</string>
    <string name="cartip5">5. Asegúrese de entrar en el proceso de compra con una mente abierta, considerando tanto nuevos como usados Coches y correr los números antes de tomar su decisión final.</string>
    <string name="cartip6">6. Asegúrese de negociar siempre en función del precio de compra del automóvil y no del pago mensual.</string>
    <string name="cartip7">7. Usa el internet. Primero, evita por completo la molestia de tratar con los molestos vendedores de autos. Y segundo, podrías terminar con un precio mucho mejor.</string>
    <string name="cartip8">8. No mencione su intercambio hasta el final del proceso de compra. ¿Por qué? El distribuidor probablemente usará esta información en su contra.</string>
    <string name="cartip9">9. El costo de asegurar un automóvil es un factor importante en el costo general del vehículo. Obtenga cotizaciones de primas de seguros en línea de Liberty Mutual o Esurance.</string>
    <string name="creditintro">Primero, la composición de su puntaje FICO se divide en un grupo de factores principales: Historial de pagos (35%), Carga de la deuda (30%), Duración del historial (15%), Tipos de crédito (10%) y Búsquedas de crédito recientes (10%).</string>
    <string name="credittip1">1. Su historial de pagos es, en general, el componente más grande de su puntaje FICO. La mejor manera de pensar en tu historial de pagos. es considerarlo un registro de todas las cosas que has hecho mal en lo que respecta al crédito y una medida de cómo te comportas cuando se trata de tu deudas El problema más común que enfrentan los consumidores en el componente del historial de pagos es el retraso en los pagos. Ya sea porque simplemente te olvidaste o fuiste esforzarse para llegar a fin de mes, el retraso en el pago mensual de su tarjeta de crédito o un préstamo generalmente causará un ajuste negativo en su puntaje de crédito.</string>
    <string name="credittip2">2. La otra categoría de componentes principales de su puntaje de crédito es la división de la carga de su deuda existente, incluido cómo cuánto debe en total, qué tipos de préstamos tiene y cualquier otro indicador cuantitativo sobre su perfil global de deuda / crédito. La utilización del crédito o la relación de deuda a límite a menudo se eleva cuando se analiza el componente de la carga de la deuda. Es una de las piezas que componen este. Parte de su puntaje FICO y es una medida de la cantidad total de deuda en sus cuentas de tarjeta de crédito contra el límite total permitido en esas cuentas.</string>
    <string name="credittip3">3. Su puntaje cuenta por el tiempo que han estado disponibles las distintas cuentas a su nombre, incluida la cantidad promedio en todas las cuentas, así como la longitud de su cuenta abierta más antigua.</string>
    <string name="credittip4">4. El componente más pequeño de su puntaje de crédito, su puntaje FICO tiene en cuenta los diferentes tipos de deuda o crédito usado. Sus cuentas se clasifican en cosas como crédito revolvente (tarjetas de crédito), hipotecas, finanzas del consumidor o cuotas Los préstamos y un historial de tener una exposición más amplia pueden ser una señal positiva.</string>
    <string name="credittip5">5. El último componente de la puntuación FICO es un ajuste basado en cualquier búsqueda reciente o consultas realizadas en su perfil de credito</string>
    <string name="investtip1">1. Antes de invertir, debe conocer su propósito y el tiempo probable en el futuro en el que pueda necesitar los fondos. Si es probable que necesite que le devuelvan su inversión dentro de unos años, considere otra inversión.</string>
    <string name="investtip2">2. Comprender su tolerancia al riesgo. Su tolerancia al riesgo es cómo se siente con respecto al riesgo y el grado de ansiedad que siente cuando el riesgo está presente.</string>
    <string name="investtip3">3. Controla tus emociones. En el corto plazo, los precios de las empresas reflejan las emociones combinadas de Toda la comunidad inversora. Cuando la mayoría de los inversores están preocupados por una empresa, es probable que el precio de sus acciones disminuya.</string>
    <string name="investtip4">4. Manejar lo básico primero. tómese el tiempo para aprender lo básico sobre el mercado de valores y el individuo Valores que componen el mercado.</string>
    <string name="investtip5">5. Diversifique sus inversiones. La forma popular de gestionar el riesgo es diversificar su exposición. Los inversores prudentes poseen acciones de diferentes compañías en diferentes industrias, a veces en diferentes países, con la expectativa de que un solo evento malo no será afectar a todas sus participaciones o de lo contrario les afectará en diferentes grados.</string>
    <string name="investtip6">6. Evite el apalancamiento. El apalancamiento simplemente significa el uso de dinero prestado para ejecutar su estrategia de mercado de valores. En una cuenta de margen, los bancos y firmas de corretaje pueden prestarle dinero para comprar acciones, generalmente el 50% del valor de compra. En otras palabras, si quisieras compre 100 acciones de una acción a $ 100 por un costo total de $ 10,000, su firma de corretaje podría prestarle $ 5,000 para completar la compra.</string>
    <string name="portfolio1">1. Haga una lista de todo lo que posee (por ejemplo, activos como automóviles, acciones, bonos, fondos mutuos, efectivo, cuentas bancarias) y todo lo que debe (por ejemplo, obligaciones como préstamos estudiantiles, saldos de tarjetas de crédito).</string>
    <string name="portfolio2">2. Muchas empresas combinan las contribuciones que los empleados hacen a sus cuentas 401k. El importe de estas aportaciones coincidentes. puede variar ampliamente de una compañía a otra; la mayoría proporciona una escalada en los beneficios basados ​​en la tenencia.</string>
    <string name="portfolio3">3. Desarrollar un plan para pagar las deudas de tarjetas de crédito con intereses altos. Clasifica todas tus deudas por la tasa de interés que Están pagando comenzando con lo más alto Decida cuánto puede destinar a la reducción de deuda cada mes a partir de su ingreso regular.</string>
    <string name="portfolio4">4. Abrir y financiar completamente una cuenta IRA Roth. Las contribuciones se hacen con dólares después de impuestos. Todas las contribuciones de Roth IRA Se puede retirar en cualquier momento sin penalización alguna. Una vez que tenga 59 1/2, todos los retiros son 100 por ciento libres de impuestos. Si compró el valor de $ 10,000 de la acción a través de su cuenta IRA Roth y la retiene por 20 años, vendiendo la participación al momento del retiro por $ 5 millones, no deberá nada.</string>
    <string name="portfolio5">5. Comprar una casa. Al ser dueño de su propia casa, usted está convirtiendo lo que antes era un gasto en capital. Para endulzar el acuerdo, no solo se paga el interés de su hipoteca deducible de impuestos, sino que también se le permite una exención de impuestos de ganancias de capital de por vida. de $ 250,000 (solo) o $ 500,000 (casado) si vende su casa con una ganancia.</string>
    <string name="portfolio6">6. es más importante que nunca que establezca una reserva de efectivo de emergencia de seis meses para cubrir los gastos básicos de la vida. Esto le permitirá sobrellevar cualquier tormenta inesperada, incluyendo reparaciones en el hogar, desempleo y gastos médicos.</string>
    <string name="portfolio7">7. Abra una cuenta de corretaje. Una cuenta de corretaje le permitirá invertir en acciones, bonos, fondos mutuos, certificados de depósito, fideicomisos de inversión en bienes raíces (a través de REIT), tesorerías y más.</string>
</resources>